# Lemur UI Kit

Репозиторий UI компонентов и общих модулей между основными репозиториями фронтенда.

## Работа с компонентами

1. `npm start` - Запускает сборщик и storybook
2. `npm run test` - Запускает тесты
3. Открыть `localhost:3000` в браузере

## Демо стэнды репозитория

 http://ui.dev.example.com  - Соответствует develop ветке

## Дополнительные команды
- `npm run lint:fix` - Проверить ошибки форматирования кода

## Технологические решения

// Todo